<DefType:Button>

[Button:POS_Default]
	Width		:	20 % Page
	Height		:	30 % Page
	Horizontal Align	:	Center
	Vertical Align		:	Center
	Skip Forward:	Yes
	Background	:	LightBlue
	Key Color	:	Black
	Color		:	Black
	Style		:	Large
	Key Style	:	Large
	
[!Button:POS_Danger]
	Background	:	DarkRed
	Color		:	White
	Key Color	:	White

[!Button:POS_Primary]
	Background	:	Blue
	Color		:	White
	Key Color	:	White
	
[!Button:POS_DefaultReport]
	Width		:	10 % Page
	Height		:	10 mms
	Horizontal Align	:	Center
	Vertical Align		:	Center
	Skip Forward:	Yes
	Background	:	LightBlue
	Key Color	:	Black
	Color		:	Black
	Style		:	Large
	Key Style	:	Large
	
[Button:POS_CreateSales]
	Use			:	POS_Default
	Title		:	"Create Bills"
	Key			:	C
	Action		:	Call		:	LA_POS_Creation
	
[Button:POS_STKQuery]
	Use			:	POS_Default
;	Title		:	"Stock Query"
;	Key			:	Q
;	Action		:	Display Collection		:	POS_StockQuery
	Title		:	"POS Hold Report"
	Key			:	H
	Action		:	Display		:	POS_HoldReport
	
[Button:POS_STKSummary]
	Use			:	POS_Default
	Title		:	"Stock Summary"
	Key			:	S
	Action		:	Display 	:	POS_StockSummary

[Button:POS_SalesSummary]
	Use			:	POS_Default
	Title		:	"POS Return Summary"
	Key			:	R
	Action		:	Display 	:	POS_SalesSummary

[Button:POS_BarcodePrinting]
	Use			:	POS_Default
	Title		:	"Barcode Printing"
	Key			:	P
	Action		:	Alter	 	:	POS_BarcodePrinting
	Inactive	:	Not $POS_IsBarcodePrint:Company:$$CurrentCompany
	
[Button:POS_TopStks]
	Use			:	POS_Default
	Title		:	"Counter Check Out";"Top Selling Stocks"
	Key			:	Alt + C;T
	Action		:	Display		:	POS_CounterCheckOut;POS_TopSellingItems

[Button:POS_DaySummary]
	Use			:	POS_Default
	Title		:	"POS Day Summary"
	Key			:	D
	Action		:	Display		:	POS_DaySummary

[Button:POS_DayWiseSales]
	Use			:	POS_Default
	Title		:	"Day Wise Sales"
	Key			:	Alt + D
	Action		:	Display		:	POS_DayWisaSales
		
[Button:POS_Back]
	Use			:	POS_Default
	Title		:	"Back"
	Key			:	B
	Action		:	Trigger Key	:	Ctrl + Q

[Button:POS_BackInReport]
	Title		:	Back
	Key			:	Alt + Q
	Action		:	Trigger Key	:	Esc
	Use			:	POS_Danger
	Style		:	Large
	Key Style	:	Large
	Height		:	4
	Skip Forward: Yes
	
[Button:POS_LogOut]
	Use			:	POS_Default
	Title		:	"Log Out"
	Key			:	O
	Action		:	Close Company
		
[Button:POS_TallyClose]
	Use			:	POS_Default
	Title		:	"Quit"
	Key			:	X
	Action		:	Quit

[Button:POS_Up]

	Use			:	POS_DefaultReport
	Title		:	""
	Key			:	Up
	Action		:	Trigger Key	:	Up
	
[Button:POS_Down]
	Use			:	POS_DefaultReport
	Title		:	""
	Key			:	Down
	Action		:	Trigger Key	:	Down
	
[Button:POS_Open]
	Use			:	POS_DefaultReport
	Title		:	Open
	Key			:	O
	Action		:	Trigger Key	:	Enter
	
[Button:POS_Print]
	Use			:	POS_DefaultReport
	Title		:	Print
	Key			:	Ctrl + P
	Action		:	Print Report:	(.)
	
;;;;;;;;;;  Numers Buttons

			[Button: POS_NUM7]
	
				Use		: NumberBadDesign
				Title	: ""
				Key		: 7
				Border	: Thin Box

			[Button:POS_NUM8]

				Use		: NumberBadDesign
				Title	: ""
				Key		: 8
				Border	: Thin Box

			[Button:POS_NUM9]

				Use		: NumberBadDesign
				Title	: ""
				Key		: 9
				Border	: Thin Box

			[Button: POS_NUM6]
	
				Use		: NumberBadDesign
				Title	: ""
				Key		: 6
				Border	: Thin Box

			[Button:POS_NUM5]

				Use		: NumberBadDesign
				Title	: ""
				Key		: 5
				Border	: Thin Box

			[Button:POS_NUM4]

				Use		: NumberBadDesign
				Title	: ""
				Key		: 4
				Border	: Thin Box

			[Button: POS_NUM3]
	
				Use		: NumberBadDesign
				Title	: ""
				Key		: 3
				Border	: Thin Box

			[Button:POS_NUM2]

				Use		: NumberBadDesign
				Title	: ""
				Key		: 2
				Border	: Thin Box

			[Button:POS_NUM1]

				Use		: NumberBadDesign
				Title	: ""
				Key		: 1
				Border	: Thin Box

			[Button: POS_NUM0]
				
				Use		: NumberBadDesign
				Title	: ""
				Key		: 0
				Border	: Thin Box
				
			[Button: POS_NUMPoint]
				
				Use		: NumberBadDesign
				Title	: ""
				Key		: .
				Border	: Thin Box

			[Button: POS_NUMBS]
				
				Use		: NumberBadDesign
				Title	: ""
				Key     : BackSpace
				KeyStyle: Small Bold
				Border	: Thin Box
				
			[Button: LA_POS_NumEnt]
				
				Use		: NumberBadDesign
				Width	: 23.5 % Page
				Title	: ""
				Key		: Enter
				KeyStyle: Small Bold
				Border	: Thin Box

;;;;;;;;;;;;;;  Settlements Button

		[Button: SettlementCommon]
			
			Horizontal Align: Center
			Height	: 8 % Page
			Width	: 8 % Page
			Skip Forward: Yes
			Key Style: SetleKeyStyle
			Style	 : SetleKeyStyle
			Color	:	White
			Key Color: Black 

			[Button:LA_POSCash]
				
				Use		: SettlementCommon
				Width	: 12 % page
				Title	: "CASH"
				Key		: Ctrl + S
				Border	: Thin Box
				Key Color	:	white
				Background	:	Dark Green
				ActionEx	:	001	:	Call	:	 LA_POSCashFunc:$LA_POS_InvTotal

			[Button:LA_POSBenefit]
				
				Use		: SettlementCommon
				Width	: 12 % page
				Title	: "BENEFIT PAY"
				Key		: Alt + B	
				Border	: Thin Box
				Key Color	:	white
				Background	:	Dark Green
				ActionEx: 001 : Call :	UpdateLedEntriss:$LA_POSDiscTotal:$LA_POSRoundOff
				ActionEx: 002 : Call : LA_POSBenefitFunc:$LA_POS_InvTotal

			[Button:LA_POSMultiPay]
				
				Use		: SettlementCommon
				Width	:	23.6 % Page
				Title	: "MULTIPLE PAY"
				Key		: Alt + L	
				Border	: Thin Box
				Key Color	:	white
				Background	:	Dark Red
				ActionEx: 001 : Call :	UpdateLedEntriss:$LA_POSDiscTotal:$LA_POSRoundOff
				ActionEx: 002 : Call :	LA_POSMultiPayAlterRep:$LA_POS_InvTotal
				ActionEx: 003 : Call : 	LA_POSMultiPayFunc:##LA_POSMultiCardAmount:##LA_POSMultiBenefitAmnt:##LA_POSMultiCashAmnt

			[Button:LA_POSHold]
				
				Use		: SettlementCommon
				Width	: 12 % page
				Title	: "HOLD"
				Key		: Alt + H
				Border	: Thin Box
				Key Color	:	white
				Background	:	Dark Green

				ActionEx: 001 	: Call 		:	UpdateLedEntriss:$LA_POSDiscTotal:$LA_POSRoundOff
				ActionEx: 002	:	Call	:	LA_POSHoldFunc:$LA_POS_InvTotal
				
			[Button:LA_POSReTake]
				
				Use		: SettlementCommon
				Width	: 12 % page
				Title	: "RETAKE"
				Key		: Alt + R
				Border	: Thin Box
				Key Color	:	white
				Background	:	Dark Green
				
				ActionEx: 002	:	Call		:	LA_POSRetakeFunc

			[Button:LA_POSReturn]
				
				Use		: SettlementCommon
				Width	:	23.6 % Page
				Title	: "RETURN"
				Key		: Alt + U
				Border	: Thin Box
				Key Color	:	white
				Background	:	Dark Red
				Action		:	Call		:	POS_Return
